「真誠發誓」C朗法庭宣布：我要返英格蘭！

【真誠發誓】C朗法庭宣布：我要返英格蘭！
08月05日(六) 11:01

葡萄牙球星C朗拿度早前被傳決定離開皇家馬德里，令曼聯、巴黎聖日耳門等豪門虎視眈眈，不過呢單消息近期似乎沉寂落嚟。不過，據西班牙傳媒消息，C朗拿度喺7月31號就逃稅案出庭，竟然親口宣布想返英超比賽！

據報C朗當日喺庭上作供，當中就包括呢段驚人言論：「我喺英格蘭同西班牙一直都有按時交稅，從來都係，但係喺英格蘭我冇呢啲問題(逃稅指控)，所以我想返去。」C朗強調自己所有資產都公開，根本冇可能有隱瞞：「我係一本任人揭嘅書，上Google打我個名已經有齊所有資料，好似《福布斯》就將我所有收入都列晒出嚟啦！」

究竟C朗係一時意氣定黎真呢

踢熱刺

今日今日卡斯都咁樣走 咪比美欺在西甲做山寨王

C朗係最後一塊拚圖?

曼聯

C朗被指涉嫌逃稅1,470萬歐元，案件近日喺西班牙進行審理，而周一佢同法官莫妮卡高美絲進行私人聆訊，照計內容係保密，但Cadena Ser電台就好把炮咁收到料。根據呢間電台嘅報道，指C朗向法官有以下言論：「我喺英格蘭（效力曼聯）期間，從未遇過有關稅務問題，呢個亦係我希望返去英格蘭嘅原因。」

咁睇C朗要離開皇馬嘅想法仍然冇變過，皇馬肯放佢走亦要先刮返最後一大筆錢先，有冇球會願意畀天價轉會費收購C朗係一大疑問。尼馬以2億英鎊離隊，但佢正值當打，C朗始終已經32歲，冇人知佢仲有幾多年可以交出一季入四五十球嘅表現。

back mu la diu

係返英國都唔撚返最聯啦
成班最迷又想打J牙？收皮啦柒頭

利記

我曼今夏最後一塊拼圖

講真返到獌真係唔知踢到幾耐
一陣好似伊巴咁就唔好
所以未必有英超球隊比天價買佢
話晒佢淨係解約金都億億聲

著過狗皮唔要

梗係去拖肥重組2R啦

踢阿士東維拉啦

C朗而家就算表現有少少回落都屌打歐洲其他一線前鋒，除非大傷，以佢身體條件起碼仲有3,4年貨賣，係之前推到個standard太高，退多步去到30幾球一季，計埋通脹，過億買都抵到爛啦

up乜

會唔會跟雲爺爺揾食

之前有個未來人post都話佢翻英超

係

壽司個司
師父個父
苦過DD個D
D仔個仔
仔仔一堂個堂
堂堂男子漢走去食壽司食到一口都係 𦧲都𦧲唔切出黎個黎
黎扮個扮
扮死你個你
你好野個野
野人個人
人人都揸住支蘇格蘭場非工業用國際線路自動融雪16蛙佬封油鈦垂直升降大包圍連雷射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊毛筆一支個支
不知所謂個謂
胃腩好肥個肥
肥婆四個四
四個人打麻雀坐左係度唔知乜野風又唔知叫緊乜野糊總之矇查查都唔知點算好卒之走左去參加超級無敵獎門人個人
人之初初老泥個泥
泥鯭個鯭
掹完車邊果架車一直駛過去吐露港公路以北轉入海南島東南沿岸沙堤以南九百六十五公里見唔到路牌所以調頭返返去參加超級無敵獎門人走去大門口個口

除左曼聯有邊隊會要佢

仲以為係仲達nineup報

番曼聯啦

BC 朗都走

摩狗喎 淨係識一個朗拿度咋喎

佢見尼馬人工高過佢，要諗計過尼馬頭
btw洲際盃四強之後好似冇見過貼圖王樓豬，呢排係咪整咗好多張牙朗拎洲際盃嘅相？

係都基沙文做山寨王啦，幾時輪到美希

返英超拎三冠一定辛苦過踢皇

我係佢就踢利記，係西甲拎冠都拎到悶，幫利記拎冠先叻仔

傳完尼馬 又傳番C朗

FF下好了

幫利定阿拎聯賽歐聯威啲？

記者唔洗開飯咩

傳最聯同最聯抬價部

C>m>n

壽司個司
C朗個朗
朗尼個尼
尼馬個馬

14嗰季小花企喺到踢波，但個數據好似都歐洲第二，牙朗企喺到踢波都應該拎到英超神射手，一季3,40球

牙朗係反摩大隊其中一員wor。

天地有正氣，我朗絕對冇逃稅

搏加人工過返尼馬頭啫

佢返都只會揀有能力三冠嘅隊，曼城道德問題佢唔會去，啫係得曼車

搵我咩事？

做緊採訪，好快出街

個龍門仆街咁拿返個波的